<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>vx on blog.dornea.nu</title>
    <link>http://blog.dornea.nu/tags/vx/</link>
    <description>Recent content in vx on blog.dornea.nu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 26 Nov 2008 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://blog.dornea.nu/tags/vx/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mod2Exec - Execute modules </title>
      <link>http://blog.dornea.nu/2008/11/26/mod2exec-execute-modules/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2008 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.dornea.nu/2008/11/26/mod2exec-execute-modules/</guid>
      <description>Einleitung Wir leben in einer Zeit, in der Dynamik sowie Flexibilität eine große Rolle spielen. Wir alle besitzen bestimmte Fähigkeiten, die in bestimmten Situationen zum Einsatz kommen können. Das heißt, der Mensch braucht diese nur zur richtigen Zeit „aufzurufen“. Genauso soll ein Kernel, das Herzstück eines Betriebssystems, auch funktionieren: Die aktuelle
Systemkonfiguration wird überprüft und Module werden hochgeladen. Damit werden dem Kernel Schnittstellen zur Verfügung gestellt, die zur Steuerung der Hardware etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Viral Infections on Linux</title>
      <link>http://blog.dornea.nu/2008/11/26/viral-infections-on-linux/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Nov 2008 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.dornea.nu/2008/11/26/viral-infections-on-linux/</guid>
      <description>Einleitung Wir leben in einem digitalen Zeitalter, in dem sich Technologien rasch weiterentwickeln und deren Präsenz für uns Menschen eine immer größer werdende Rolle spielt. Gleichzeitig erfahren wir eine Zunahme der Computer-Kriminalität, geprägt von mafiösen Strukturen, die sich zum Ziel gesetzt haben, Informationen im Eigeninteresse zu sammeln.
Die Wichtigkeit dieser Informationen variiert je nach Art des Angriffs und reicht von der IP-Adresse des Nutzers bis zur Kreditkarten- oder Versicherungsnummer. Die dabei verwendeten</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
