<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>job on blog.dornea.nu</title>
    <link>http://blog.dornea.nu/tags/job/</link>
    <description>Recent content in job on blog.dornea.nu</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Feb 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://blog.dornea.nu/tags/job/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bye bye VODKA!</title>
      <link>http://blog.dornea.nu/2016/02/01/bye-bye-vodka/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.dornea.nu/2016/02/01/bye-bye-vodka/</guid>
      <description>Nach mehr als 3 Jahren habe ich mich dazu entschloßen, VODKA zu verlassen. Angefangen bei Kabel Deutschland hat mich die Reise im Zuge einer Übernahme zu Vodafone geführt. Der Begriff VODKA selbst (VODafone + KAbel) bedeutete für mich nicht nur das Zusammenführen von zwei Mentalitäten (eigentlich sind es jetzt 3 wenn man Arcor dazu zählt) sondern auch eine gelungene Zusammenarbeit zwischen Rot (Vodafone) und Gelb (Kabel Deutschland). Als AppSec-Spezialist hatte ich das Vergnügen, verschiedene Kabel- als auch Vodafone-Produkte unter die Lupe zu nehmen und mit zur Unternehmssicherheit beizutragen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Links of the Week 3</title>
      <link>http://blog.dornea.nu/2013/05/31/links-of-the-week-3/</link>
      <pubDate>Fri, 31 May 2013 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.dornea.nu/2013/05/31/links-of-the-week-3/</guid>
      <description>Anatomy of a hack: How crackers ransack passwords like qeadzcwrsfxv1331 This is definetely link of the month! I never had to crack hashes in my life but this article is way the best introduction to the cracking/brute-forcing techniques. This is a must for all crackers out there (Thanks Marcin for the link). Yes, disassemble with Javap ALL OVER THE PLACE! Hacking Java Bytecode for Programmers (Part3): If the site is down check out this link.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Der Buschfunk kommt</title>
      <link>http://blog.dornea.nu/2009/05/07/der-buschfunk-kommt/</link>
      <pubDate>Thu, 07 May 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.dornea.nu/2009/05/07/der-buschfunk-kommt/</guid>
      <description>Wozu denn die ganze Aufregung über das neue Feature von StudiVZ? Der Name mag ja einen total verwirren, hat aber nichts mit mittelafrikanischer Kommunikationskultur zu tun. Micro-Blogging nennt sich das Ganze und soll zum einen die User darüber informieren, was in ihrer Nähe (gemeint sind ihre Kontakte bei VZ) alles passiert (ist) und zum anderen ihnen die Möglichkeit bieten, ihre Freunde auf dem Laufenden zu Halten.
 &amp;ldquo;Ich bin einkaufen!&amp;rdquo; &amp;ldquo;Ich lerne wie ein Weltmeister&amp;hellip;&amp;rdquo;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bye Bye Immobilo!</title>
      <link>http://blog.dornea.nu/2009/03/18/bye-bye-immobilo/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2009 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://blog.dornea.nu/2009/03/18/bye-bye-immobilo/</guid>
      <description>Wow! So schnell kann die Zeit vergehen&amp;hellip;Vor ungefähr 5 Monaten wurde ein gewisser Victor D. in die Büroräume der Firma Golden Immobilien GmbH eingeladen. Grund dafür war ein anstehendes Vorstellungsgespräch. Damals wusste ich noch nicht, welche Herausforderungen mich im Laufe des Praktikums erwarten werden und welch Bereicherung meines Fachwissens noch bevorstand.
Aufgaben Die richtige Bezeichnung meiner Stelle lautete Datenbank-Entwickler. Zu meinen Aufgabenbereichen gehörte überwiegend die Entwicklung neuer (Datenbank)-Funktionen/Funktionalitäten für die Immobilien Suchmaschine immobilo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
